%% GEWIS Agenda Template
%% Stijl
%% All documentation can be found on https://gewis.nl/corporateidentity/document/agenda

\documentclass[
%	printversion,
dutch,
notes,
minutesversion,
]{GEWISAgenda}

%%This example agenda requires major version 1.x for compatibility
\agendaMajorVersion{1}

%%Setting the details about the organ
\usepackage[stijl]{GEWISCommitteeInfo}

%%Setting the details about this meeting
\meetingNumber[e]{N+35}
\lastmeetingNumber[e]{N+34}
\meetingDate{8}{4}{2021}
\meetingTime{12:40}
\meetingLocation{Teams}

\minutesDate{\day}{\month}{\year}
\agendaVersion{1.0}

%%Setting the functions
\chair{\sanne}
\minuteTaker{\ava}

%%Setting the presence
\present{\sanne, \rink, \gijs, \nicky, \ava}
\absentNotice{}
\absent{}
\guests{}

\begin{document}
	\opening
		\note{fuck}
	\DFA
	\announcements
	\minutes
	\actionPoints
	\begin{actionlist}
		\actionitem{N+34.3.1}{8-4-2021}{\sanne}{Mailen over de verwoording van het voortbestaan van Stijl in de notulen van de BV.}
		\actionitem{N+34.4.1}{De eerste fysieke vergadering}{\sanne}{Vlaai meenemen naar de eerste fysieke vergadering}
		\actionitem{N+34.4.2}{8-4-2021}{\rink}{In de letterhead logo’s aanpassen waar ze niet horen te staan.}
		\actionitem{N+34.4.3}{1-5-2021}{\rink}{Website fixen.}
		\actionitem{N+34.7.1}{8-4-2021}{\gijs}{Notulentemplate in Overleaf zetten.}
		\actionitem{N+34.7.2}{8-4-2021}{\rink}{Mensen die reismokken nog niet hebben opgehaald een uiterlijke datum meegeven voor wanneer ze de mokken moeten ophalen.}
		\actionitem{N+34.7.3}{8-4-2021}{\ava}{Mailen hoe het design voor de de statafelhoes er moet uitzien (incl. foto en plaatje).}
		\actionitem{N+34.7.4}{8-4-2021}{\nicky}{Design voor kaartjes bij relatiegeschenk doorsturen naar Jealy.}
		\actionitem{N+34.7.5}{8-4-2021}{\ava}{Website updaten voor relatiegeschenken met kaartjes en design chocoladerepen.}
		\actionitem{N+34.9.1}{8-4-2021}{\sanne}{Inschrijflijst voor secretarismeeting maken.}
		\actionitem{N+34.9.2}{8-4-2021}{\sanne}{Nieuwsbriefstukje voor secretarismeeting schrijven.}
		\actionitem{N+34.9.3}{8-4-2021}{\sanne}{Mailen naar geïnteresseerden voor secretarismeeting.}
	\end{actionlist}
	\mail
	\point{Secretarismeeting}
	\point{De toekomst van Stijl}
	\point{Voortgang taken}	
	\subPoint{Feedback Agenda}
	\subPoint{Notulen}
	\subPoint{Reismokken}
	\subPoint{GEWIS-Promotie}
	\subPoint{Relatiegeschenken - kaartjes}
	\subPoint{Facturen}
	\subPoint{Documentatie + Website}
	\subPoint{Andere projecten + idee\"en}
	\subSubPoint{Template voor officiële bestanden, relatiegeschenken, templatetemplate (tweetalendocument), GEWIS Icons}
	\subSubPoint{'Speelse' GEWIS stijl}
	\point{Website CBC}
	\point{Aankomende evenementen}
	\subPoint{Vergadering - 29 april}
	\ad{We zullen in Q4 om de week op donderdagen in de pauze vergaderen}
	\subPoint{Werkmoment - 28 April}
	\AOB
	\finalInquiry	
	\closure
\end{document}
